%\documentclass[11pt]{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[spanish]{babel}
%\usepackage[]{graphicx}
%\usepackage{colortbl} %para las tablas
%\usepackage{longtable} %para las tablas
%\usepackage{geometry}
%\geometry{tmargin=3cm,bmargin=3cm,lmargin=3cm,rmargin=2cm}
%
%\begin{document}

\begin{enumerate}
	\item Beatriz E. Florián, Maria E.
    Valencia, Paola J. Rodriguez, Marta Millán, Carlos M. Gaona, Javier E. Carrillo,
    Mauricio Ciprián. Diseño de una plataforma experimental para la búsqueda y
    recuperación de documentos en una biblioteca digital PREDICA,  Revista Ingenieria y
    Competitividad, Volumen 9, No. 2, p 93-104 (2007).
                
    \item Ing. Miguel A. Arreola,Ing. Cuauhtemoc Durán, Ing. Alejandro Garza,
    Dr. David Garza, Lic. Rosa L. Gómez, Ing. Claudio Ramírez, Ing. Marta Sordia,
    Ing. Ramón E. Zayas. ITSM, Biblioteca Digital del Tecnológico de Monterrey: Documentos
    Tec, Disponible en la URL: http://biblioteca.mty.itesm.mx/bd/working\_paper.pdf,
    Abril de 1999.                
                
    \item Especificación del proyecto.
    
    \item Microsoft Developer Network, UML Sequence Diagrams: Reference, disponible en la URL:
    http://msdn.microsoft.com/es-es/library/dd409377.aspx, 2010.
    
    \item Sparx Systems Pty Ltd, Diagrama de Secuencia UML 2, disponible en la URL:\\
    http://www.sparxsystems.com.ar/resources/tutorial/uml2\_sequencediagram.html, 2007.
\end{enumerate}            

%\end{document}